加洲環保做得咁好, 又發明愛與和平x環保走飲筒都抵抗唔到山火？

仲有女權加乘都頂唔住

因為天命！

因為侵侵

侵侵違背神既旨意搞到我地咁

係因為太環保唔肯斬樹